On99 二手賣家

真心唔明點解而家啲switch先賣2100但係二手放到最平1900 3000淨機都有

有得改機

漏洞已補